  [JAVA]
import java.util.Scanner;

public class Solution {
  public static void main(String[] args) {
    Scanner sc = new Scanner(System.in);
    String s1 = sc.nextLine();
    String s2 = sc.nextLine();
    HashMap<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
    for (char ch : s1.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (freq.containsKey(ch)) {
        freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
      } else {
        freq.put(ch, 1);
      }
    }
    boolean ans = true;
    for (char ch : s2.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (!freq.containsKey(ch)) {
        ans = false;
        break;
      }
      freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
      if (freq.get(ch) < 0) {
        ans = false;
        break;
      }
    }
    System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
  }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

public class Solution {
    public static void main(String[] args) {
        Scanner sc = new Scanner(System.in);
        String s1 = sc.nextLine();
        String s2 = sc.nextLine();
        Map<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
        for (int i = 0; i < s1.length(); i++) {
            char ch = s1.charAt(i);
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (freq.containsKey(ch)) {
                freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
            } else {
                freq.put(ch, 1);
            }
        }
        boolean ans = true;
        for (int i = 0; i < s2.length(); i++) {
            char ch = s2.charAt(i);
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (!freq.containsKey(ch)) {
                ans = false;
                break;
            }
            freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
            if (freq.get(ch) < 0) {
                ans = false;
                break;
            }
        }
        System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
    }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

class Solution {
  public static void main(String[] args) {
    Scanner sc = new Scanner(System.in);
    String s1 = sc.nextLine();
    String s2 = sc.nextLine();
    HashMap<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
    for (char ch : s1.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (freq.containsKey(ch)) {
        freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
      } else {
        freq.put(ch, 1);
      }
    }
    boolean ans = true;
    for (char ch : s2.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (!freq.containsKey(ch)) {
        ans = false;
        break;
      }
      freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
      if (freq.get(ch) < 0) {
        ans = false;
        break;
      }
    }
    System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
  }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

public class Solution {
  public static void main(String[] args) {
    Scanner scanner = new Scanner(System.in);
    String s1 = scanner.nextLine();
    String s2 = scanner.nextLine();
    Map<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
    for (char ch : s1.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (freq.containsKey(ch)) {
        freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
      } else {
        freq.put(ch, 1);
      }
    }
    boolean ans = true;
    for (char ch : s2.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (!freq.containsKey(ch)) {
        ans = false;
        break;
      }
      freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
      if (freq.get(ch) < 0) {
        ans = false;
        break;
      }
    }
    System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
  }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

class Solution {
    public static void main(String[] args) {
        Scanner scanner = new Scanner(System.in);
        String s1 = scanner.nextLine();
        String s2 = scanner.nextLine();
        scanner.close();

        HashMap<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
        for (char ch : s1.toCharArray()) {
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (freq.containsKey(ch)) {
                freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
            } else {
                freq.put(ch, 1);
            }
        }

        boolean ans = true;
        for (char ch : s2.toCharArray()) {
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (!freq.containsKey(ch)) {
                ans = false;
                break;
            }
            freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
            if (freq.get(ch) < 0) {
                ans = false;
                break;
            }
        }

        System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
    }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

public class Solution {
    public static void main(String[] args) {
        Scanner sc = new Scanner(System.in);
        String s1 = sc.nextLine();
        String s2 = sc.nextLine();
        sc.close();

        Map<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
        for (char ch : s1.toCharArray()) {
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (freq.containsKey(ch)) {
                freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
            } else {
                freq.put(ch, 1);
            }
        }

        boolean ans = true;
        for (char ch : s2.toCharArray()) {
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (!freq.containsKey(ch)) {
                ans = false;
                break;
            }
            freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
            if (freq.get(ch) < 0) {
                ans = false;
                break;
            }
        }

        System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
    }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

public class Solution {
  public static void main(String[] args) {
    Scanner scanner = new Scanner(System.in);
    String s1 = scanner.nextLine();
    String s2 = scanner.nextLine();
    HashMap<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
    for (char ch : s1.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (freq.containsKey(ch)) {
        freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
      } else {
        freq.put(ch, 1);
      }
    }
    boolean ans = true;
    for (char ch : s2.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (!freq.containsKey(ch)) {
        ans = false;
        break;
      }
      freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
      if (freq.get(ch) < 0) {
        ans = false;
        break;
      }
    }
    System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
  }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

class Solution {
    public static void main(String[] args) {
        Scanner sc = new Scanner(System.in);
        String s1 = sc.nextLine();
        String s2 = sc.nextLine();
        HashMap<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
        for (char ch : s1.toCharArray()) {
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (freq.containsKey(ch)) {
                freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
            } else {
                freq.put(ch, 1);
            }
        }
        boolean ans = true;
        for (char ch : s2.toCharArray()) {
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (!freq.containsKey(ch)) {
                ans = false;
                break;
            }
            freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
            if (freq.get(ch) < 0) {
                ans = false;
                break;
            }
        }
        System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
    }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

public class Solution {
  public static void main(String[] args) {
    Scanner scanner = new Scanner(System.in);
    String s1 = scanner.nextLine();
    String s2 = scanner.nextLine();
    HashMap<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
    for (char ch : s1.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (freq.containsKey(ch)) {
        freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
      } else {
        freq.put(ch, 1);
      }
    }
    boolean ans = true;
    for (char ch : s2.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (!freq.containsKey(ch)) {
        ans = false;
        break;
      }
      freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
      if (freq.get(ch) < 0) {
        ans = false;
        break;
      }
    }
    System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
  }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

public class Solution {
    public static void main(String[] args) {
        Scanner scanner = new Scanner(System.in);
        String s1 = scanner.nextLine();
        String s2 = scanner.nextLine();
        scanner.close();

        Map<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
        for (char ch : s1.toCharArray()) {
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (freq.containsKey(ch)) {
                freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
            } else {
                freq.put(ch, 1);
            }
        }

        boolean ans = true;
        for (char ch : s2.toCharArray()) {
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (!freq.containsKey(ch)) {
                ans = false;
                break;
            }
            freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
            if (freq.get(ch) < 0) {
                ans = false;
                break;
            }
        }

        System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
    }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

public class Solution {
  public static void main(String[] args) {
    Scanner scanner = new Scanner(System.in);
    String s1 = scanner.nextLine();
    String s2 = scanner.nextLine();
    HashMap<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
    for (char ch : s1.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (freq.containsKey(ch)) {
        freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
      } else {
        freq.put(ch, 1);
      }
    }
    boolean ans = true;
    for (char ch : s2.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (!freq.containsKey(ch)) {
        ans = false;
        break;
      }
      freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
      if (freq.get(ch) < 0) {
        ans = false;
        break;
      }
    }
    System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
  }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

public class Solution {
    public static void main(String[] args) {
        Scanner scanner = new Scanner(System.in);
        String s1 = scanner.nextLine();
        String s2 = scanner.nextLine();
        scanner.close();

        Map<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
        for (char ch : s1.toCharArray()) {
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (freq.containsKey(ch)) {
                freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
            } else {
                freq.put(ch, 1);
            }
        }

        boolean ans = true;
        for (char ch : s2.toCharArray()) {
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (!freq.containsKey(ch)) {
                ans = false;
                break;
            }
            freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
            if (freq.get(ch) < 0) {
                ans = false;
                break;
            }
        }

        System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
    }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

public class Solution {
  public static void main(String[] args) {
    Scanner scanner = new Scanner(System.in);
    String s1 = scanner.nextLine();
    String s2 = scanner.nextLine();
    Map<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
    for (char ch : s1.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (freq.containsKey(ch)) {
        freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
      } else {
        freq.put(ch, 1);
      }
    }
    boolean ans = true;
    for (char ch : s2.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (!freq.containsKey(ch)) {
        ans = false;
        break;
      }
      freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
      if (freq.get(ch) < 0) {
        ans = false;
        break;
      }
    }
    System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
  }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

public class Solution {
    public static void main(String[] args) {
        Scanner scanner = new Scanner(System.in);
        String s1 = scanner.nextLine();
        String s2 = scanner.nextLine();
        HashMap<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
        for (char ch : s1.toCharArray()) {
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (freq.containsKey(ch)) {
                freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
            } else {
                freq.put(ch, 1);
            }
        }
        boolean ans = true;
        for (char ch : s2.toCharArray()) {
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (!freq.containsKey(ch)) {
                ans = false;
                break;
            }
            freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
            if (freq.get(ch) < 0) {
                ans = false;
                break;
            }
        }
        System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
    }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

public class Solution {
  public static void main(String[] args) {
    Scanner sc = new Scanner(System.in);
    String s1 = sc.nextLine();
    String s2 = sc.nextLine();
    HashMap<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
    for (char ch : s1.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (freq.containsKey(ch)) {
        freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
      } else {
        freq.put(ch, 1);
      }
    }
    boolean ans = true;
    for (char ch : s2.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (!freq.containsKey(ch)) {
        ans = false;
        break;
      }
      freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
      if (freq.get(ch) < 0) {
        ans = false;
        break;
      }
    }
    System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
  }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

class Solution {
    public static void main(String[] args) {
        Scanner sc = new Scanner(System.in);
        String s1 = sc.nextLine();
        String s2 = sc.nextLine();
        HashMap<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
        for (char ch : s1.toCharArray()) {
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (freq.containsKey(ch)) {
                freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
            } else {
                freq.put(ch, 1);
            }
        }
        boolean ans = true;
        for (char ch : s2.toCharArray()) {
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (!freq.containsKey(ch)) {
                ans = false;
                break;
            }
            freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
            if (freq.get(ch) < 0) {
                ans = false;
                break;
            }
        }
        System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
    }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

public class Solution {
  public static void main(String[] args) {
    Scanner scanner = new Scanner(System.in);
    String s1 = scanner.nextLine();
    String s2 = scanner.nextLine();
    HashMap<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
    for (char ch : s1.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (freq.containsKey(ch)) {
        freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
      } else {
        freq.put(ch, 1);
      }
    }
    boolean ans = true;
    for (char ch : s2.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (!freq.containsKey(ch)) {
        ans = false;
        break;
      }
      freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
      if (freq.get(ch) < 0) {
        ans = false;
        break;
      }
    }
    System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
  }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

class Solution {
  public static void main(String[] args) {
    Scanner sc = new Scanner(System.in);
    String s1 = sc.nextLine();
    String s2 = sc.nextLine();
    HashMap<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
    for (char ch : s1.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (freq.containsKey(ch)) {
        freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
      } else {
        freq.put(ch, 1);
      }
    }
    boolean ans = true;
    for (char ch : s2.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (!freq.containsKey(ch)) {
        ans = false;
        break;
      }
      freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
      if (freq.get(ch) < 0) {
        ans = false;
        break;
      }
    }
    System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
  }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

public class Solution {
  public static void main(String[] args) {
    Scanner scanner = new Scanner(System.in);
    String s1 = scanner.nextLine();
    String s2 = scanner.nextLine();
    Map<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
    for (char ch : s1.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (freq.containsKey(ch)) {
        freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
      } else {
        freq.put(ch, 1);
      }
    }
    boolean ans = true;
    for (char ch : s2.toCharArray()) {
      if (ch == ' ') {
        continue;
      }
      if (!freq.containsKey(ch)) {
        ans = false;
        break;
      }
      freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
      if (freq.get(ch) < 0) {
        ans = false;
        break;
      }
    }
    System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
  }
}
[/JAVA]
======
  [JAVA]
import java.util.Scanner;

public class Solution {
    public static void main(String[] args) {
        Scanner scanner = new Scanner(System.in);
        String s1 = scanner.nextLine();
        String s2 = scanner.nextLine();
        HashMap<Character, Integer> freq = new HashMap<>();
        for (char ch : s1.toCharArray()) {
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (freq.containsKey(ch)) {
                freq.put(ch, freq.get(ch) + 1);
            } else {
                freq.put(ch, 1);
            }
        }
        boolean ans = true;
        for (char ch : s2.toCharArray()) {
            if (ch == ' ') {
                continue;
            }
            if (!freq.containsKey(ch)) {
                ans = false;
                break;
            }
            freq.put(ch, freq.get(ch) - 1);
            if (freq.get(ch) < 0) {
                ans = false;
                break;
            }
        }
        System.out.println(ans ? "YES" : "NO");
    }
}
[/JAVA]
======
